保險後勤做到狗咁係咪常理

岩岩做左三個月，有啲想走，每日就係係咁處理申請，仲要長期7/8點先走得

但我又唔係做核數/批保單果啲 感覺上好似冇咩前景 有冇巴絲都做緊其他保險公司 係咪都日日做到狗咁？跳槽可以點跳法

咁姐係做啲咩

Life Insurer?

唔洗跑數算係咁

似Claims

係咪幫Agent 搞佢地下線面試啲文件？

我做緊某大型保險公司的外判員工，負責資料輸入，好忙好嚴格，老屎忽日日ot

ching 咩學歷要做啲咁嘅工

中六畢業

外判文員負責data entry, 60/hr

長期7/8點就=做到隻狗？

No, 係灣仔返工

主要做保單拎錢/退保既申請，有時啲濕鳩友唔見左支票呀 想電匯舊錢呀 呢啲都要幫佢落form比會計部搞

policy owner service

多數入咩資料既 新保單果啲？

agent部門啲野我地唔洗掂既 但係agent會問hotline野 然後問番我地 咁就要幫佢跟下咁

本地同大陸的保單、澳門保障金單、claim錢單

我地平時有時都要幫手入 好煩

咁點解唔做保險？

矛性趣呀

J姐

點呀絲打

你唔認得我